冇五條二係咪讀屎片

中五on99 drop咗一個x變到淨係讀一科
本身數底好差但其他科都正正常常
前日考完數之後 見到有page share咗啲答案出嚟 計過自己數學嗰分大概得38-39分 但啲人話今年MC難所以個curve會拉返落嚟 唉 五科一科冇二
屌對完之後灰撚咗 我係咪冇出路啦...

asso>>>>>>>>>>>>>>>>retake

yijin>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>asshole>retake

雙修

dse 都讀唔掂，仲要打孖上？

數學姐

我五條煙🚬

重考就揾人教得隻1

五條四先係人生失敗者，大個啲你就明